點解啲fb page賣大陸假gameboy都咁多傻仔買

假貨fb page 「潮物」

假貨網站

「超火爆嘅太陽與月亮，淨唔快滴黎玩！！！！」
啲大陸仔字都唔識打，咁多傻仔比成500買垃圾....

仲話自己日本正貨入口
報海關有冇得諗

WELL...我搭單問,有冇邊到有D平既GBA帶賣

實物圖手工都好粗

依部野如果真係run 到game 攞嚟懷舊又幾一流

所以老任其實可以考慮出返
應該有唔少人有興趣

淘番黎舊幾水就有

屋企個部仲未壞

屋企D帶已經掉哂，機都送埋比人。得返部特別版未開過....任天堂肯出返我仆出去買

今年定下年係gameboy30週年, 實出

我幾欣賞佢網站啲宣傳圖

500 in 1

香港多傻撚有錢弱智

推

之前咪有巴打買咗仲要開post笑咗幾十頁

自膠原來十頁都唔夠

我開先
點知已經有人中伏

其實有復刻版超任
我諗gameboy應該都不遠